如何令提升英文作文

小弟係2017dse考生
英文一直以來都好差
但係dse逼近又唔想英文科拎1仔2仔
所以就想係英作到拎高小小
有冇巴打可以幫幫手
依家英作點寫都拎333 想上444以上
求指教

學好中文先

放作文紙上架

how to improve English writing?

幫幫手
唔想抄英文

中文反而ok
有補習 學校mock test坐3望4
但係英文就坐1望2...

其實你知唔知1,2,3 個rank 係好大,坐1望2嘅基本上兩個月係冇可能上到3或4

努力d 溫書拎個2 啦